有冇人有買6189

新手想問下大家點睇

唔該哂ching

但係點睇到大莊出貨量最多
上面幅圖唔係細單出得多咩

哦長知識了

即係其實每升一個價位
莊都沽緊200k
沽都冇人接即係升到咁上下
就會大跌

可唔可以咁理解

請問巴打用邊個apps 睇？我用aastock 睇個數據好似唔一樣，而且又冇寫邊間公司買賣嘅

新手求指教

原來係咁！唔該哂巴打

知唔知咩事?
利申: 冇貨

微信女同WhatsApp 老千股

終於都冧左，仲要好似巴打講咁跌好多

隻野d盤路全部係莊家

8.2買咗手
睇下點先

穿3蚊先入

5.6再入多手

岩呀 起碼3蚊先算

差唔多到

big4 audit加分
估值低 加分

但呢隻冇息派
係怕做假，唔會咁柒上a股文件俾人發現呀

炒一轉好走

利申 3.3入左d

買咗4手 均價5.145
睇下上唔上得返1年低位7.06

好過之前隻3313嘅，睇估值應該值4至5蚊

難d
我睇$5

巴打睇位走

唉 衰on9
8.2睇都唔睇就沖入去
呢手8.2扯到我均價去到$5

4.x啦

是時候走一半

準備走，轉另一隻玩

岩岩買左 好激

邊隻😂

2211

隻野48蚊一手

五分鐘前 依家賺左差唔多1皮😮😮😮

玩返大股，6060

股神

咩事跌到咁

賺咗 1k 就收手

4.5

你好撚神wo
留名學野先

係咪A股上唔到市

呢隻唔係其他股大戶被斬倉既殃及池魚股，我覺得大家即日鮮好啦

老散又變大戶點心

微信同WhatsApp嘅老千 好似昆左唔少人買

樓主高手

其實以前拆左棚暴跌ge股
仲會有莊再入黎再炒？
新手唔識野想問下

學到野

隻野好癲，咁就5蚊

5.145均價已過 個人都定啲

5.5收左手 食左2皮幾

一講就插

仲唔走 一下子就落返去4.x 咁有信心上到7？

果頭講完變左現價

我得4手
打算5.5走1手
6走2手
淨返1手上既就7走
唔上既就5.5走
但求唔好蝕
衰沖動8.2入嗰手好甘呀

祝你賺多d先
少d心血都賺唔到錢
ching睇路

呢隻股以建築行業睇毛利好似有d過高

好癲 個價不停閃

5.8入咗10手

好似禁緊計數機 係咁閃

屌

揸住幾手由30跳落嚟

咁驚有冇信心上番

點解咁睇唔開30幾入

岩岩一閃
個價5.1->4.7
齋望都覺得痴線

朝早食咗轉反彈，諗住再食
入完dllm free fall
7蚊貨仔，好彩買唔多

冇 我覺得自己發緊夢

一萬幾千 過眼雲煙

之前入 睇住30跳啫
我廿零嗰時入

十萬都嚟緊

其實佢因咩事跌到咁

以為7蚊係底
點知低處未算低

又上緊 點解4個幾個陣唔入

可能我地個個都咁諗，咁就仆咗街

微信同WhatsApp 股黎，d莊今日派貨啦

呢啲嘢見好就收，有人吹今日收市8蚊
我聽完就算 只求打個和

無微信女搵

咁唔係有機會升番咩

我諗6蚊應該上唔到

好想打番和

依家4.x
睇你有無膽入姐

越跌越買
平均成本法

上面太多蟹，包括我

下次都係唔敢掂呢啲...

好似20蚊就叫人入，吹到70蚊

召喚樓主

我炒另一隻，d貨乾到

你均價幾多

5.8

點搞呀仲跌

我7蚊貨，啱啱走咗了
有緣再會

好多手咩 喊到咁
依家愈跌愈有喎。。。。已經4.6

4.6 真係心大心細

蝕死喎

十手窮呀嘛

朝早反彈cover咗，打和

你就好啦

炒邊隻

呢啲只宜小注

唔小心買多咗

8622, 0.12左右入左d，呢幾日冇人放貨

收市前好走

知道

希望收市會回嘅，加油

睇得好準喎

係囉...想輸少啲咋

1 2 個月之勁多大陸雞叫人買

我睇盤路估炸

抽到水魚買，再send返成交紀錄，佢地好似抽1成俑

仲跌

3.3入，4.55閃走

巴打睇位，隻野開始冇力上

有咩number推介

頭像就大陸雞，實則係大肚腩光頭大叔

蝕一皮嘢離場 唉

幾錢入 幾錢走

5.8入 頭先走

咁大注

自己on9

隻野完全冇力

换手都就100, 完了吧

d升幅一浪低過一浪

睇黎得散戶接

3.5入，3.8放
4.3再入，5蚊放

5.3再入，之前就仆街啦

計落輸幾百，高位見賺五千

之後

根本庄家股散水，成隻3313咁

4.1入4手,2分鐘後好無大志咁4.2走晒
扣埋手續費執佢2餐lunch算

4.07走哂

bill gor

唔貪就贏

20蚊放， 4蚊入番表示冇壓力

比多幾個可以？

即刻掛0.275，睇下買不買到，望幾多？

仲入唔入得過

你個名

屌！！15:40掛了0.275都買不到

唔識，有冇其它大價少少的股推介？
揸緊1810同1269

6060個勢好強

呢隻仆街信念唔夠洩住走，損手爛腳，屌

呢隻野好難玩，早幾日入果陣都驚驚地

1573咁

巴打兩日後可唔可翻嚟答翻呢個問題

我用盡身家喺26個幾入咗一手
仲叫咗佢係30追
而家好撚想死

我用盡身家喺26個幾入咗一手
仲叫咗我個frd係30追
而家好撚想死

一日未放都係帳面數

現價買 跟本無得輸

現價溝貨

真心 玩呢d野唔好介紹人買
賺就開開心心 大跌朋友都可能冇得做

6蚊買左好多手,有排坐

我覺得係佢地股東自己出貨
有咁大量既貨賣 好難唔係大股東

比番d血汗錢我呀

清，你入左幾多？乜價入？

好慘

3手8蚊

3.6買咗，未賣

星期一double

5.9未賣到，希望啦

無8蚊都唔會賣

信念唔夠 4.1走咗

出得公告應該下星期會上返$7

有$6都滿意

巴打你全對

勁到

係咪咁堅啊

唔係掛我蝕成皮嘢都好傷心了

點計
希望上到十蚊

可唔可以教多啲點揾莊

我懷疑呢位巴打就係莊 還我血汗錢

準過電視班講股佬

衰野就唔好再提啦
既然巴打係莊 想請教d股搬入ccass飛數係想大手沽? 搬入ccass多數入左係投行?

4.5入左！！淆底中等星期一

我都4.5入左 成交左4億幾 均價4.7幾 唔知上唔上得番

其實玩呢d股係咩心態
不如過大海買一鋪大細算啦
莊家仲會開埋比你睇大定細
玩呢d莊家股老散係連點死都唔知

琴日第一下反彈7.8入 13.9走左

發達啦

嚟啦6189嘅苦主們
我地一齊嗌啦

買定離手

加注

巴打重注?

放@5.5，賺了10% 爽

均價 $5.41 , 望住佢升到 5.9 唔放 , 等佢跌到去 5.5 先放。真係傻仔。 之後再跌 , 個心先平衡返啲

5.25入 5.41放

再唔放嚇撚死

同賭錢有咩分別

仆街，同賭錢真係冇分別

垃圾到

咪撚癲啦你地， 玩大細都話回報合理
玩音樂椅 賺10% 一輸可以輸撚哂

其實咁急跌 人日會唔會停牌 公佈 好似之後2662咁

利申 驚停牌 無落場

佢show既係大莊持股變動？

師兄 請教下香港依加股票交易一係透過ccass 或者實物 持有 之外無其他？姐係除左實物交易 或者利用T+2 既漏洞買賣外 我地都可以睇到持股佔權既變動 ？

要問樓上

點解無錢仲玩細價股

26.x果陣唔覺係細價股ga ma

真
新聞又話會做a股又話業績穩定
點估到

過緊過山車

坐*

今日唔算啦

似跳樓機

問多樣平時個淨流入流出 個個圓形圖 係指流去邊

請問師兄用咩程式睇到大莊?

免費就華盛都睇到

大莊散貨唔會show係個個chart到

資金流入既意思係咩 主動買？ 咁邊個放貨出黎
其實對呢樣好混淆

咁反之 有人賣左100000股 點解唔叫流出

入乜 都尾聲啦隻閪股 今日都彈唔起

呢樣明 但係 d貨邊個收 同邊個比出黎

咁係流出？ 係咪其實有堆貨係有人打骰 買同賣都係同佢交易 買多過賣就係流入 賣多過買就係流出 個人只賣不買就會崩盤咁

莊會係邊個 幫手上市個堆券商？

今日都係繼續派

召喚巴打

係咪除咗第一間之外,其他都short得7788
即係升翻嘅機會唔大?

可唔可以理解做名匯比其他莊打
所以佢地夾埋沽哂啲貨

你望下3313

呢個係咩app

巴打唔好嚇我啦

唔好嚇我x2

穿4蚊，有d想買

隻 1250 早兩日我一早掛左 0.050 入一球，結果兩日都差一格買唔到，錯過晒

其實我到依加都未放
得返少少 唔知放好定點

其實睇圖睇得多就會知啲暴跌股既圖表有若干種典型畫法，有部分情況我可能會估得到個底大概響邊，例如今次

大師，求救，高位入左好多，好慘。。。要點做好

呢隻野我諗要跌到3蚊左右先會彈

好淆

今日低位 明日高位

點高法?

大手穿先會買
咩叫大手穿

毫股

又話上a股 又剩咁

今日到散戶出貨

4.5入 是否應止蝕

重貨?重貨就要減下

6189之後應該係3680
又有微信wtsap tg叫人接貨

3680基本面好似唔錯
但股價好快唔值

佢地又搵到水魚劏

～$3.5入得過?

我覺得入d博下ok, 但唔好佔自己身家比重太多，呢d股比莊家搞完基本上一兩年都會好沉

講真3.5好似幾吸引,博羸幾餐飯

唔怕變毫股仙股咩

博呢d垃圾要set止蝕位

不過唔明隻西股睇業績好似正正常常 但居然係妖股

因為有大莊7蚊儲貨，貨乾再掃上去，同當年聯旺一樣

咁講其實每次洗倉都係莊同大股東夾計掠水
唔存在大股東唔知情

有心打理點會由個股價陰跌

呢隻係妖股黎，玩其他股好過啦

仲揸緊點算好

除左等運到 我都唔知點好

止蝕

又係你呀巴打
之前問親點算好都見到你

因為我都唔知點算好

入左好多 都幾複雜 唔放又驚佢陰跌 放又驚佢反彈

啱呀
我只求打個和
和就即刻走啦

換馬喇ching，
新一年我唔會再掂細價股
除非我識個莊

幾錢入?如果蝕得唔多就，穿3蚊先走

細價股，要睇盤路，呢排炒隻2400，呢隻好好炒

咩位入，呢隻一排無留意又上返

老是常出現

現價入唔過啦，我13蚊跟高盛入，而家高盛排緊沽盤

睇下係咪下隻igg

14.8走晒

第時可能都唔玩股票了，
好似一百年前玩債卷咁

就黎穿3蚊

恆指跌跟住跌
恆指升唔見佢跟住升

垃圾股

穿3

屌佢老母

又話去到3會反彈

3.01入左

恭喜你加入

佢依排大戶出老散接 你自已諗

ching你咩價位入左

呢野散戶接緊

歡迎攬炒

ching你呢個咩app黎？

華盛嘅串流報價

3.7x

唔明點解你地仲唔走，殼股黎，無人睇好基本面

預備星期一走

又創新低

我放左好耐啦 你入左未

245走咗
又輸3皮

入左重貨定高位接?

0.295@60000